呢個改編版本嘅kill this love又幾正喎

垃圾

下
點解咁講

Kill this love點都垃圾

zimzalabim屌打

g持牙邊

得歌詞差唔多, 成首歌旋律改晒